成校都見到我用屎忽bell人

話說讀緊中學果屎有個event我做mc
咁就會直播個stage去學校唔同地方比人同步睇
我reversal果時係個台瘋狂用屎忽bell其他mc
點知原來果時已經開始直播緊個台